New York Times 有文章反駁權威叫人唔好戴口罩，逐點反駁口罩「無用」謬誤

Why Telling People They Don’t Need Masks Backfired

To help manage the shortage, the authorities sent a message that made them untrustworthy.

歐洲人點睇？